自由哥支持區

自由哥開post未

唔好意思，頭幾場未番到屋企，所以唔開post住，你等我一陣食埋飯，第5場左右會開post

等你

唔知你地有無睇我fb專頁同我條片 如果有，頭場應該有斬獲

自由哥fb專頁

自由哥YouTube channel

跟左，但截左飛
中左1 4
好彩研訊成功

I need u

今日都未開

沒有自由哥的晚上

仲未開 好驚